連儂牆被毀 香港人既文化被破壞 真係唔洗守？

2/11 大窩口天穚連儂牆被淋油
無錯係油 成地都係油
係地鐵站出黎必經之路全部都係油

單單行過一次已經見到有老人家 小朋友跣親

如果有火種 煙頭不慎跌左落去引發火災 後果真係不堪設想

連儂牆的確唔需要守 但依家班藍絲大陸閪生蕃搞到普通市民致於危險之中 （包括之前已經係其他地方發生過斬人 放火燒 畜意傷人 ）

大家既文化已經完全唔同 到今時今日證明埋大家根本唔可能共存

唔好再偽善撚上身 話佢地只係資訊封閉乜都唔知 無知本身就係罪
我每一次遇到呢啲人 一定係叫佢

「死返大陸啦 大陸閪 」

驅逐大陸閪 剷除劣文化

香港唔光復 就繼續同呢班垃圾共存
你願意嗎？

咁真係唔洗守
獅鳥既決心先係重要

守o既成本太高, 24小時要人睇實, 令願貼過

有人即場撕即場屌即可

重貼咪得囉
為左守住而犧牲手足值得咩

暫時鋪左沙同圍住左

唔洗守
香港人嘅文化係獄火重生

守 唔係叫你落去守
係守護我地既文化
一定要驅逐班大陸閪
送佢返大陸
光復我地既香港

唔洗守，比多d心機支援文宣連儂小組就得

仲好, 等多啲人見到班垃圾有幾卑劣

習近平甴曱
甴曱王習近平
甴近平

又驅蝗？

唔係叫人落去守
我只係仇共 憎恨大陸人
除左黑警 呢啲人就係第二種要生生世世唔願諒既人種

敵進我退
敵退我追

好心你睇多啲毛語錄啦

白衣人教你用著白衫牛肉刀﹐可以1打10。幾時出學識出白衫同牛肉刀呀?

做野要諗成本效益，冇可能派人２４小時守住。

藍絲廢老玩到條橋都封，居民盲既都知係土共傑作，選舉時大家就識得懲治土共。

放棄重建連儂牆先係最可怕

我成日都話連儂牆唔需要限死一度
連儂牆都可以be water㗎，週圍貼你慢慢搵人撕囉

守你老母咩守

大埔成條隧道清哂。

不過應該會慢慢重建返。

開僻其他地方再貼過？？

曱近平

連儂牆被毀 香港人既文化被破壞 真係唔洗守

樓主的topic係呃緊後生去守,係靠害

你守就藍絲報警
然後就拉你
你走佬咁邊個守
守條撚毛咩

無人話要守，標題黨

成班人唔睇內容？
樓主都話 連儂牆的確唔需要守
叫你守護香港人文化呀